一人一個對蘋果日報/壹傳媒嘅回憶

佢年年蝕$
未必捱得耐
不過確係這2代人集體回憶
我講先：
蘋果照妖鏡

肥龍

陳健康

用狗仔隊角度寫衰陳巧文

人地共匪反對打壓西藏，佢就加入埋D奶共派度將焦點寫人地衣著行為有幾咁出位

今日共匪玩到集中營，肥佬黎呢班大中華膠好撚開心啦

蝕幾撚多錢都唔夠贖你地D罪呀，垃圾毒果

好似係東方新地寫
唔係蘋果
東方新地仲要罰$

一樣有份咁做，係無俾人告姐
奧運果期睇佢地，我都以為睇緊百份果堆奶共報

中環我至_

老實講，好多香港網民既壞習慣都係毒果帶起。
例如誇張失實去攻擊人都係佢地帶起，令到好多人都習慣去睇人仆街，個社會愈黎愈低質